唔係分化，但唔係真勇武真係唔好上前線

你企得出黎，我都多謝你的勇氣，但如果唔係真係會打會還拖會救人既，都係唔好上前線。

你身邊果個以為好疊馬放心還拖，點知一有事十個有九個都走左，剩番佢on99比人拉左。

簡單講，企晒係度攪到真勇武以為自己好多人，點知最後得一兩丁友，每次都比人捉緊啲，勇武就會死晒。

同意

唔係真勇武上前扮勇武
呃對家又呃自家
害死自己人

推